咁大件事冇人講？！

Dllm

5好咁惡..

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

講咩

我5知講咩好..

未知..

樓主弱智

牙園上叢林！
牙雪新劇喺VIU播緊！

冇人講咪講囉...

竟然發生咁既事

屌你老母

再屌你老豆

屌哂全家

我非弱智..

黑人belong to jungle..

我口密過密實袋..

2想bug到..

韓綜來傻仔

樓主食雞唔食雞皮
食橙食埋d橙皮
體諒下

我有咩可以幫講..

扌隹

但黑人belong to jungle..

你叫雞奶唔奶雞皮..

無話再講..